屌你東張西望

講今朝塞車個撚個受訪者話塞左廿分鐘……收撚左錢定唔識睇鐘呀？送個比你啦！